pprb全部膊頭有花既同我入黎

今晚旺角個幾粒火屎，原本己經夠聽作文用。
但而家比黃大仙班街坊搶哂fo, 聽日點拆好？

聽日作文用

pprb聽日要點作文呀？
黃大仙暴動？之後咪要作到18區暴動？